突發： 大陸報章建議唔生兩個要俾稅

新華日報：建議以工資一定比例繳納生育基金 不生二胎不能取

編者按：江蘇省委機關報《新華日報》8月14日刊發題為《提高生育率：新時代中國人口發展的新任務》的署名文章。文章稱，在未來二三年內，隨著我國第三次人口高峰期的育齡婦女逐漸退出育齡期，以及全面二孩政策實施導致的生育堆積效應釋放結束，我國的人口出生率必然面臨斷崖式下跌。 “少子化”的後果是十分嚴重的，提高生育率應成為新時代中國人口發展面臨的新任務。

文章建議，設立生育基金制度，盡量實現二孩生育補貼的自我運轉。可規定40歲以下公民不論男女，每年必須以工資的一定比例繳納生育基金，並進入個人賬戶。家庭在生育第二胎及以上時，可申請取出生育基金並領取生育補貼，用於補償婦女及其家庭在生育期中斷勞動而造成的短期收入損失。如公民未生育二孩，賬戶資金則待退休時再行取出。

將來做毒男要交稅幫人養仔

由一孩變多孩

On Lun 9

強迫生育
夠年齡未生夠既要強制中出

依家先二孩，長大未又係睇抖音

如公民未生育二孩，賬戶資金則待退休時再行取出。

唔生變強積金

當啲人豬咁養

冇人即係冇地產需求

如果個政策真係行， 我地下一代人都要俾呢個稅.

要多些奴才同婢女
洗佢地腦, 質佢地飲地溝油, 三聚青銨, 孔雀石綠, 毒奶粉, 毒疫苗, 一樣愛囯愛黨

養佢地唔起? 比垃圾佢地就生存到, 強国人生存能力咁強
之後可以迫佢地做血汗工人, 間諜, 交重稅, 做5毛, 做農民
只要有人, 自然大把方法壓榨

岩啦 香港人都無錢生 人口問題就靠大陸啦

比碗飯佢食, 就養到
成班生番都唔緊要, 可以大把方法利用

完全明白皇帝想什麼

村委书记日夜操劳 终于让全村妇女怀上了二胎

之前就生多個就要俾稅
依家唔生都要俾錢

好簡單，假入息